一人一間出名CHUR既公司

渣打銀行

Buildking

推

痴撚線公司

我就係做緊BUILDKING隻狗

c m wong

AECOM

Netflix

EY

Citibank

有邊間乾收銀唔chur

政府

你睇左做aeon?

所有同工程有關既公司

Consultant乾收銀喎

你真係唔識㗎喎

中電

師兄少柒

WSP
JRP
Meinhardt
ARUP
AECOM
Arcadis
Atkins

green tomato

big 4 audit屌打

😦

星島日報

MORE

真。收銀

hk gov

行山

Baker McKenzie

Big4 2nd tier

俊和

新加坡公司RecrxxxFxxxt

所有廣告agency

點chur 法先

Tesla

BV

聽人講係銀行夜總會
有人話最CHUR係HSBC, 渣打同埋CITI

BACK OFFICE定FRONT LINE?

...JM9

教育界代表：無良局

pccw solutions

Both
利申聽講

掉翻轉話不如有邊間唔使o

我諗除左大生全部都要

Pr 公司

其實我唔係好信有咩行業 chur過 big4 audit

AIA

竟然無痕生

洗讚小鴨鴨

師兄係咪真心

Citi最出名個句係citi never sleeps 入去做先知原來個個都真係唔洗sleep

dhl

咁都有得笑

Never ______

sleeps轉制後應該陸續有人走

銀行工程法律

audit firm 2nd tier 以上既全部chur

ibank
大legal firm

build a CHUR er working world

所有 Band A 工程顧問

SGS
Intertek

REC

咁點解仲咁多人做

所有酒店

好hea

麥記24小時

Fuji Xerox

呢間點chur法

JPM 表示都好撚 chur

Ibank點同普通銀行

社福界

銀行來來回回咪又係果幾間

S1

點chur 發

所有commerical lab都係六日、返十幾個鐘同埋低人工

恆生

不過認真一問
有機會係咪應該未結婚博下先 唔好怕chur

我之前都以為可以搏 但發現日日咁樣比人壓榨到凌晨個人真係唔係好頂得順 計返時薪完全係廉價勞工 同埋愈搏只會比愈多屎你食

做緊邊行

終於出現了

Arcadis係真
但我做緊幾hea

CBRE

Tencent

應該話Chur得黎人工又唔成正比只有屙跌狗。

又話chur，但又做得hea
姐係根本就唔chur啦
工程話咩ot全部都係傳說黎

P&T好撚廢 顧問要問返十仔轉頭應該點做

咩team

Intertek

恒生前線

不服來辯

台前幕後都chur
利申聽講

大家鬥無賴
鬥到最後睇下邊家頂唔順

太古資源

自己將啲嘢拖慢嚟做就chur😅
Wokwokwok圍威喂姐...

你試下做完哂d野 個客分開幾次改幾粒唔同既數
無咩既 你分幾次重新做過哂囉
話wok果d一定係扮慘🙂

利豐

Pxc

港基物業管理有限公司

點chur發？

axa general insurance

唔通啲客唔到最後一秒都唔俾野你
又話你知咩

咁多有得笑

Buildkng點辛苦？想知

係咪化驗公司
成日係公司見到呢兩個名

Arcadis 唔chur呀
睇你咩department 姐

ARUP

MBB
BB Ibank
Big4

淨係對住海景 OT 都賺左啦

所有支支公司

You shape a better world

工程應該重慘...big 4 senior都好似有4皮
工程顧問狗senior都無4皮

又係風間巴你，真係逢有工程野都見到你

唔算啩

YouTube

Uniqlo

自己果間

自爆po

Angel方加

肯定 big 4 audit

P&G chur 到PK

但係chur 唔chur? 有諗過入呢間公司

太古可口可樂
牛奶公司
麥當勞

大昌行（全部業務）

structure team 一定係最chur

你咪試下啲人走晒搞到job疊job囉

其實真係冇人睇，學校而家仲有冇訂?
同埋依家份報紙嘅定位係咩

我屌你老母 underpaid 請啲code狗返黎冇得訓
辛苦過班濕鳩逼科

Programmer 屌你

IBM programmer, production period好撚短，辛撚苦到仆街，當人係狗，啲人講野又1999又扮大袋

所有星加坡公司

成功用aeon騎劫 此post已完

所有飲食業

GME

4A media agency
只係做過入面d supporting team

DBS

無良局

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

Ching ho ball
一個comment 搞掂曬

Jpm，chur 死我

香港特別行政區政府

HA

翻譯，Transperfect

FWD (general insurance)

坡仔做野係好撚chur

想知

點解

ok you win

狗來嫁

ching同事嚟喎

安保工程

PE 係？

project executive

好似好少聽PE呢個title 聽開都直接PM

不過green tomato 出名閪

有幾啊

聽講

工時可能差唔多 人工差幾倍

係
好多口罩廠都搵SGS 驗

其士

廣告?

Hk girl is easy company Ltd

Alibaba

佢地既對手都係

邊個部門chur

真
以前fg嗰陣覺得蝕底少少做多啲唔緊要
後來發現咁搞法越黎越多嘢做
上頭仲覺得你做多啲/做埋佢啲嘢係應份

瑞安

行山好chur?

WSP

寫哂 MEP Band A 果堆都中至少九成

Pornhub
之前睇過話啲員工一日要睇過千條片去審查入面嘅違規內容，仲要乜種類都要睇

醫管局

Audit 星期六日有冇假放？私人時間？

當然係冇啦，你六日OT遲到都會俾人屌㗎（但冇OT補錢)
梗係冇私人時間啦

新加玻公司

我見個我朋友六日都出街玩下可能wfh可以拖慢來做

應該個客未埋完數未提供到pbc，一俾咗野出嚟嘅話，個客追到你痴線。

咁呢行唔洗拍拖

Oh really? 我見呢間野養極多廢人

港共憲報

11樓？

正想講好能想轉行

Welab

算啦，唔洗再鬥慘，重知返乜都係狗

珍

citi never sleep

我之前見佢返5.5 日

尤其是係pr agency

新加坡headhunt都

Benz Finance

係唔係漏左Able

工程狗係無分peak唔peak season
見你手頭少過3單就俾多單你

每單一星期最少開兩個會，每次最少兩個鐘
一個meeting霸你半日
6個meeting未計準備ppt 計數畫圖
另加ad-hot meeting

5點半6點人地放工先
你岩岩開完會埋台做野

做civil 每星期996係基本
講緊係全年

講到呢到你重未開始用電腦模擬計力學同出report
但你聽朝要去太古搵阿sir批圖,ban 左麻煩由頭排過
等3個月

做乾收銀做十幾年考唔到牌都係無四皮
日日7-9pm放工

audit狗挨到上位起碼有人工加

講緊audit係凌晨三點收工喎其他邊有得比

我只講亁收銀
騙頭唔識judge

仲未計無數個廿四小時全天候 whatsapp group

唔好衝出嚟柒

工程狗出 tender 喺睇日出，車錢都慳番

Pwc
Deloitte
Ey
Kpmg

怡和

Audit有得收工咪算好囉

唔係搬左去太古廣場咩

CM Wong呢

工程其實冇 Big 4 咁誇。
工程起碼重有一覺訓。

利︰工程L，但兩個行業都接觸過。

根本audit狗chur就係佢地自己故意做出嚟
做過就知啦 真心

金門

Citibank呢排wfh要做到12點

Hospital Authority 做撚死人啦！
最chur最無福利

金門 main con 都好少少
金門 e&m 真係出錢買起你條命

其實個個人性格唔同。
我自己鍾意工程多D，
我做 sub 仔/MC，起碼有得週圍走。
Audit 對數字好玩但好悶，成日對真係會盅眼訓。

真 識人入面做日日OT到傻

另外，大陸公司都唔弱 OT開會呢個文化好似係全國文化

Audit firm

不如問邊D出名唔CHUR
咁樣反而可能易數D

Valuation?

舊cable

面廳位奶

以前既亞視 因為d人炒哂 搞到要自己做哂所有野

有得方假唔算chur啦

逼科
賣鞋

Claims dept?

可唔可以分享多少少 諗緊a唔apply好

Porsche

講邊間公司無咩意思 好多部門都係hea

等我嚟！嘉里秘書部！

EY, 一星期有半日可以同屋企人食飯

原來做判頭我以為你做顧問都重可以有得瞓教

行山銀行

屌 好輕鬆喎 又放緊假

你揀得入去做政府，你重想點?

more info please? 早半個月連續兩日打黎問有無興趣...
利:2年前in過無請

恒生銀行

intertek 未執咩??
D 生意應該被SGS 搶哂啦

有得收工？
tender最高記錄係3-7日唔返屋企
去完gym room 沖涼再返工
人工唔過20k

audit有得見到屋企隻門已經好幸福

真係兒登

Prenetics

好出名嘅血汗工廠
早半個月都有打黎問有無興趣
我一聽到佢大名已經話無興趣

做左兩年 完全唔覺 同恒生無得比

你做緊？

都要睇吓你幾點返工。我就係平時5點收工，10:30番。

off peak (得11 12冼算得上真正嘅off peak) 就3點放， 9點番

十二月尾清假嗰陣就8放， 10:30番

做junior未考哂qp那些年，study leave 有4個禮拜，裏面三個禮拜都係peak 嘅working hour 咁返番工，係得最尾嗰個禮拜先係真正可以讀書，其實係好唔服，但係其他junior個個都係咁，唯有跟住咁做

全年?

已經分唔到你係講am定係pm

Goldman Sachs

平時搞ipo case落printer 係最最最基本係兩個星期隨時一個月， 24/7 唔停咁做。每日平均瞓三四個鐘，每次放工離開printer前同同事接力，佢放12至4，我就放4-7/8，總之0900前要坐定定喺度去entertain 個客。

Ipo要瘋狂咁同啲ibanker/printer/sponsor/lawyer client 係live q, 一答唔到問題就俾人屌柒。跟住一唔夠瞓真係好易答錯野或者腦轉得唔夠快。

都可以冇出過間房7日三餐都係自己外賣點餐，沖涼就pure搞掂。

諗返起都好恐怖，唔知道係點捱

amazon
大摩

I記係返足七日，每日ot兩至三個鐘
利申：十幾年前做過

最正係全行係有系統性地咁用自己啲假去做免費勞工，紅日OT老闆要感恩？no no no, 你用study leave/ ot leave/ annual leave請假幫老闆charge少啲鐘，慳番啲time cost，先算係一個基本的好員工

Dyson 風筒

屌你賺唔少啦

Cwb donki收銀勁 hea
成日掛住傾計

邊間咁慘
我一年有5個月要做到11-12點，入面有一個月要2-3點
放11-12點就返10-10點半，放2-3點就返11-12點
其餘時間就多數7-8點
weekend做8個鐘度

睇你想去到邊，預senior走就多數有位就hea， weekend用mousebot是常識吧
好多野都係理撚得佢，唔爆大獲就算
想升M先會chur盡

咁又睇team
有d又真係地獄級慘情既
不過係d仆街M見人12點前走就覺得人無野做
咪個個遲返，2個鐘lunch/dinner，食下tea，做到12點先走囉

以前interview過唔請，請到個老闆好勁

間野依家點

樓上

有咩做，唔夠客咩？

DLN 又chur又閪

ibank，hedge fund, buy side. 基本上日日audit peak season 咁

做緊ibank back office, 基本上9am開會開到6pm, 6pm 後先有得做返自己d task

孤X一X

😦？

Ibank又點同普通銀行

信永中和

問過qs未

citi
broker side bo average 9-9

傳聞話帶睡袋番工真定假

笑死🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣aeon 👍🏻

??

Waikee 同bk關係如何

屌你本人

office是你家

真，study leave 係做野

自己 Google 下
應該自古以來唯一一間評語一致
同 cm wong 叮噹碼頭應該得 Meinhardt

無錯

PwC、Ey…

咁撚廢架,CHUR少少就話攰,成班90 00後都係廢柴

利申:廢柴

原來都可以咁癲

不過做工程三年人工都唔過20k

工作時間一樣，無人接力，你做唔做呀

我聽人講cbre連valuer都要跑數

clifford chance

Day 1 you are a manager!

有次星期日夜晚9點送單外賣去行山分行
無打錯，真係星期日夜晚9點

巴打係出tender定做tender部落標

長和系

聽人講一到夜晚citi樓下大撚把的士等緊客

廣告4A肯定屌打

前線鋪頭？

civil 行Scheme A 例遲 拖𨳊住唔畀secondment去design training

工程狗表示留名想聽

唔差在加埋urbis

engine audit狗全面進場

有咩無良僱主又CHUR又無OT錢？

政府喉舌

醫管局 比狗做 屌

SORRY你初做BIG4兩皮都無，捱到仆街，BIG4出完牌先有出路，如果唔係浪費左死捱既日子。

Sanfield

CX

其實有咩做

Push

Morgan Stanley...

Firedrill bank 乜野都係urgent last minute d 高層chur 員工員工chur vendor

Citi 係 bulge bracket 黎 睇你邊個dept 者可以一樣咁chur

你真係戇鳩
係時間長但大把好hea架

你信我啦
真係冇可能chur過big 4

絕對唔奇

其實晚晚都大把的士喺商廈等
但都係好多人call Uber

第一次講就好笑姐

唔出名但chur算唔算？

「你同個親戚熟唔熟架？唔熟聽日可唔可以唔去送殯呀？」

「你今日做手術呀？咁你聽日係咪可以返工呀？」

打左個冷震........

磨到11點後有得claim的士先肯走
再影的士錶

即係retail bank當ibank咁洗？

Retail bank 都有ibank 部門

我意思係，會唔會retail bank部門個workload或者工作風氣會唔會chur到好似ibank咁？

MTR

拼多多

夜晚9 點好奇咩
行行ot 都係呢d 時間架啦

ibd 一樣咁chur, 尤其呢d tier 1 bb bank.

今年有無出bonus啊知唔知

星期日 分行 9點點會唔出奇
睇清楚再講 本身星期日分行係唔開
佢開仲要ot到9點

好多行都有時間會忙
睇完都唔覺得有咩出奇

利申：唔係做auditor 但只係生活見聞

大約一月頭網上流傳，auditor official出 email要跟上述時間工作

雖然冇乜好自豪，不過話auditor 都仲唔夠chur ，不如share下d野上黎，等我開下眼界

返廠嘅邊道Chur?
太遲走會冇廠車嫁 唔使ot算係錦啦

Tui

日資

又唔係難做嘅 唔好做囉

師兄做landscape?

衝出黎柒

唔同team可以好chur可以好hea
醒目仔

曾經係 quit撚左

真

MS表示:

Apply黎做乜 人工below average
係就係唔炒人所以養好多廢人
做屎d低下階層

我男朋友係工程師 佢晚晚都OT到九點 十點

wtp呢?

睇下佢係咪要做埋BA野啦, 有D細公司project executive/coordinator 做埋BA野

轉左咩參考下

咁chur 半個月都無？

contractor 點 chur 法 ?

accenture

西門子

加埋 adi 啦
成日凌晨出圖

加埋 RLB WTP CB

CHUR住推

大行asset management chun到仆街

果然never sleep 咩部門做咁晏

Ethan pong?

真，清幾點放工

好似wfh仲做耐過番公司咁

重點有無得補水先

咁就真係狗也不 叫朋友轉工啦身子要緊

所有印度佬開既公司

QEH

多數十點 放工電話都無停過 不過比得起錢買起我

姐係好多行都好chur 但唔代表咁係輕鬆

睇咗好耐終於見到

邊個話咁係輕鬆

啱啱收工不過無論大行定細行都chur，你FO隨時mon住個市，BO又要做threshold

加油 依家有得忙好過無得忙 我諗住搵多兩年錢轉番去銀行sellside 或都MO舒服啲算

It apparels
Sogo

開全名啦柒頭

日日忙到狗咁有返啲connection遲啲轉sellside都有啲幫助

放工嚕 我之前做過sell 幾舒服 放工柒走 又唔怕錯咩會hit到real cash

不過呢排暫時幾日都要ot，你地有無得claim的士錢個啲

有 包埋ot 飯 今日終於可以唔洗ot

警察

我地都係，我都希望今日6點幾走到

之前番到攰番到無心機放工可以去lkf飲兩杯 依家無左呢啲精精慰藉好辛苦

平日真係唔會飲，都成8點幾9點放工不過無得飲野真係搞唔掂

Aecom WSII

RSS 咁悠唔計啦